★Facebook擬禁止所有口罩交易及廣告兩盒thx將成絕響?

武漢肺炎肆虐全球，世界各地搶購口罩等醫療物資，防疫資源供應緊張。有見越來越多用戶利用疲情賣口罩謀利斂財，Facebook決定暫時禁止刊登醫療用口罩的廣告，口罩相關產品也可能禁止在Marketplace上架。一代潮語「兩盒thanks」恐怕將會早夭。

Facebook早前已禁止刊登宣稱能預防和治癒新型冠狀病毒武漢肺炎的產品廣告，亦禁止用戶刊登強調醫療用品供應短缺、製造緊張感的銷售內容。以武漢肺炎為主題的群組和專頁，亦從Facebook演算法中剔除。

德政

貼 hk01 link 拉

疲情

以武漢肺炎為主題的群組和專頁，亦從Facebook演算法中剔除。

唔比你地知道疫情 thx

Facebook幾時執

二盒，釘

facebook是中国的

lm